唔怪得香港經濟咁差啦

成個香港戒嚴咁
仲邊有人有心情消費

呢班奶共死黑警，世代為奴啦

香港人一心出黎消費
你班仆街阻住晒
唔旺財都旺丁啦
係咪想假日啲商場都無人行先安落

Sogo做幾多次感謝祭都冇用
尋晚搞完旺角
今晚搞銅鑼灣
想買野消費都冇得買la
啲鋪頭商場都多得啲狗唔少